沈門師兄弟徙置區第34期 - 「無波幅就唔好著露肩啦」

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

推

\|/

cfu

睇黎都係276磨到收市

波子大大 你睇多d post 先好入市啦
牛熊係乜都唔自己做下功課
為你好咋

個名

坐定定等10:30師父live

港股正一老千股

\|/
知錯了 求cfu還錢

要去ifc

qq

65564

準備跌穿27000

QQ 今個星期應該會大跌再彈上

港女玩咩

yes

屌你老母

師兄們 又要發動j圖反擊戰了

8008師父話唔錯，有貨嘅睇路

新post

今朝有師兄話師父月尾熄燈, 太老定啦
師父咁易俾你估到就唔係師父啦

hsbc綠燈

正股一樣可以短炒，揾到強勢嘅照升10%以上，冇槓桿要耐啲食糊，大注一樣搵到少少吃

個標題

師妹

牛牛打咗靶，好在兩隻熊熊食番十幾格

平生你好

又黎

搵隻put鬥住隻call

師父準備出場!

有無link 我返工睇到

平呀 用牛仔上到215,216都夠啦

答案：師父睇好5仔到$80！！！咁咪線燈囉 有乜出奇

屌佢老味

師父撚鳩我哋

反彈由沙津開始 要彈到好似沙津對波咁彈彈手

師傅又1熄1燈

我都打左66588 15手

thanks
睇下打唔打得切上黎
見到好多師父粉絲留言中

瑞閪真係好仆街，又食夾棍，以後唔買

如果呢幾日上唔番277都淆淆地

刷個牙唔見咗一皮

師父笑得好開心

今日師苦笑得好開心

又係時候獎咀

量巴我下次會啦，謝指導

師父話時間未到，會彈一彈先

哇屌...

又轉身，屌佢吖

肥佬

好耐無見過萬梓良，懷念

唉，靠一靠先今日好危險

陰公豬

佢不嬲睇星期一反覆向好

師父：時間不遠矣

明明師父只係話：世界末日，經濟崩潰，習總排查，北韓戰火，中印對峙，加息，縮表 ....

幾時多左個西班牙加泰隆尼亞獨立？

樓王，你老屈師父

好，邊撚度好呀？睇過

師父：北水日日十幾億咋嘛，唔會托起個市

開始唔畀阻力位

大膽.jpg

屌...
一時一樣想點呀

笑燃死

師父話十九大唔會維穩了

師父：以我人脈同政治見解，十九大前後應該唔好，十九大之後更加唔好

唔撚睇條肥鳩囉

唔知師父有咩人脈

識師叔已經可以造市啦

師父又講yahoo finance件事

cfu係咪要放棄992

師傅有邊個唔識吖，金仔又識侵侵又識。。。

不問價追入聯想 我絕對唔會講

係講都講日日買聯想

明明係香討文

講5仔啦

molamola

仆街

師父: 匯豐技術上守得住 但只係短線博下
原因: 落後大市 未破技術位 75.5用衍生博

搏佢上78-80

師父: 而加個勢唔博上$80 因為個市弱左
但期結要博佢博上

師父話5號短期守得住
佢話一定要佢揀 就係博匯豐
博78-80

全日重點: 992

Long term

師父講992手機業務會翻到身

手機業務第三季會翻身

1. long term buy
2. 手機業務會第三季翻身
3. 雖然每次都失望 但每次都有理由
4. 未賺到錢因為買moto嘢 會計因素嚟
5. 電腦增長唔到有倒退係行業問題
6. 公司就算業務差都有派息
7. 4.6抽上5.3 如果隻嘢唔得係無可能會咁

而家蝕錢都係會計帳目上既蝕, 因同收購motorola有關~~

話業績差只係會計問題

隔離條女都笑尻師父

一講死得

所以帶口罩

由4.6跌到4.2
師父話唔算太差

抄哂d會計去 業績未升番囉

師父話瑞聲呢啲死得

師父一條肥鳩頭，竟然直通北京中南海屎眼，佩服

師父重話未來會跌得少過大市

多左咁多外門弟子既 唔識門規就跟師父驚你地中伏

師父解除941嘅祝福

頭先追父話抽返上5.3
然後條女：唓

楊生：老天爺呀

師父話要put 2018但係冇工具put

阿記

阿仙奴都燈

英格蘭超級聯賽 阿仙奴 對 西布朗

ok 今晚all in +1

師父又祝福阿仙奴
重話今晚會買

無喇阿仙奴

師父: 對二線球隊贏面好高

上上上!

阿妓898

小珍大笑左

仆街 師傅講咩 阿記又俾人炒啦屌

師傅師叔又派錢

根本就係白宮同中南海嘅客席經濟總顧問，侵仔雜種統統聽佢分析時要用紙筆記低notes

師父話1211唔阻大家發達
話佢唔值
吉利好過佢

捕獸專員！

升未！

屌你師傅做咩無拿拿講阿仙奴

師父沽388，佢睇多一個月

師父堅信388 $170

買

師父: 388堅信一定要落170, 160蚊
220, 230蚊無力 根本唔值
而加一級一級回
技術指標弱
而加成交同業績根本唔值200蚊樓上

搵人問師傅山齊士入幾球

大師: qq已經造得好盡
第二季已經推到7成
第三季一定會增長變慢 一定會做一個深嘅調整

仆街我睇法同佢一樣....

大師: 中金出黃昏之星

呢個世界人人都心想事成...

機會嚟啦！

之前重吹到年尾29000

依家股價 增長咪慢左囉

又呃半個鐘

呢張圖幫你定驚

聽完大師又係時間反彈了

半鐘吹job完成

廟細燈籠大

大師兄呀 師傅反攻啦 要你領軍

因為佢睇短期炒上
長期淡

重傷 內房清左

縮表啊！！

又freefall

一大棍

超大棍...

向274進發

好在清貨清得快

ig

行開一陣姐，又fall

屌

腰粗左少少

大波丫嘛

呂布又中

頭先上左大屍對家 繼續沉

老千股市場

頭先冇走貨既話應該死撚左

唔止一兩年
87 97 07個個星期五都提

好大棍

鬼佬：

Charm 參
Dount 透
Suck 實
Jean 戰
Late 理
Long 論

個款會唔會殺落273

X2

138 有三手

嗱嗱聲殺晒啲牛好過，冇所謂

唔好殺我270啊

唔好殺我269

期指十天線27471

各位師兄弟呢期好景嘛

騰訊成交3B

唔好殺我253

賺到M記嘅

340點...

輸左成年m記....

今日有扒食既

港股唔關我事了

有冇可能呀
o個日應該138企唔夠5分鐘直插落番135咁你都買到

十天線廿天線問題唔大，穿由得佢，升咗咁耐抽高晒未必轉勢，大市睇50天線可靠少少

屌你 跌夠未

咁耐無上黎，我帶大家賺返個下午茶先 all in 992 put

我都清左內房，冇左80K[

341.0前頂

呂布

痴撚線3日跌番700點...
外圍乜事都冇
唔講以為北韓打我地

港女反應會唔會太大

呢期揸正股，唔理啦
費事做多錯多

插300點

加唔加沽好

隔離POST講咩副主席, 係邊個

唔敢

所以今朝走唔切係正常

魔鬼在細節

淡友沽得七七八八啦嘩，聽日睇升

今次跌係因為降評級？

大陸都冇香港跌咁多

清倉先啦唉
費事本身遠牛變近牛再打靶

係因為港女臭西格

唔通真係280 之後無以為繼

想跌夠400先收手？

巴打好波

關咩事...都唔係今日既新聞...同埋香港係冇外債...基本面有閪問題

我走左內房喇

其實呢兩日QQ都唔係插左好多 最驚大戶用埋QQ黎打落去

買咩燈咩
以前成日講自己買左吉利買勁多，所以叫佢吉利副主席
前排一入1478即燈

咁插五百不是夢

走鬼

執錢執到笑又0onetwofreefail

No，我個人睇法必有1-2個月要調整，冇可能直上大佬，今個月調整咗就好，本嚟諗住減磅，依家唔減

有名你叫港女，駛閪理你

想跌幾多點，出聲呀！

我意思揸住三手 無止賺

Ching gooddest english

升返少少比返d骨我買隻fifa得唔得

千幾點上落市啊

壓得好實，指數彈唔彈唔到

On99
本身買274都叫有啲距離
而家一家要今日止血
費事聽日又一鳩打落黎

活著fever就有

睇黎佢想freefall落50天

開車

係要走 姑勿論手持幾多手

殺到落272牛就彈啦

個市差乜柒都要跌...蘋果明明唔撚關SUNNY事係都要沽埋呢隻野...

仲有幾多本本.

彈緊啦

殺完牛反cup

師父 好痛呀

彈呢下好可能係假身

終於改咗連登

凡登必滅

唔關我地事呀師傅，怪就怪高登仔同鄉土撚啦(師傅有睇咖可

睇定d 先好

唔會係條50天度磨掛

屌 比師父插到好撚痛

沈門應當悔改

Cow鞭暫

師父: 殺無赦，凡乜登物登啲都係on9仔，死不足惜

終於上番去,4格牛

直插2幻6

今日要搵霞姨俾飯盒啦

量神你又中低位...

食完飯返黎一開市跌多100點

係插就插到272得個1%玩九淺一深呀？

（無圖）呢條大陸妹好正

本周的每日走勢推測：
周一（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆偏好。
周二（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後低。
周三（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，走勢向好，尾市回軟。
周四（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，展現升勢。
周五（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，走勢向淡。

2018 咩事？

今日走左5隻，就嚟清倉，迫我靠邊站

敬告各位外門/新入門弟子，本門量子。呂布天生異稟，玩開刺刀近身肉搏，呢科嘢要講身手，捱得比人捅兩刀先得，殺敵係多，唔係個個可以，自問唔得嘅喺屋頂放冷槍，殺得慢但唔會比人捅死

沈判日來臨 沈門應當後悔

最怕師傅無啦啦原地dum手榴彈

量子應該玩開DARK SOUL 3

tk

佢今日好似都重傷，唔好鞭佢

278 276 274
watchlist已停左兩隻⋯

我ok啦
返去一個月前個狀態啫

★沽1357，入2800好嗎？

係咪清倉好啲

印象中今年次次恆指跌到落50天線就會有呢D分析出現
好大機會, 機會好微, 睇路

臭貓正衰神

Mola mola 真係大跌市既開始
8500 黎緊喇

少賺左好多...心理唔平衡...好似蝕緊錢咁

反彈得兩個機會
1. 機會渺茫
2. 無機會

巨浪...

我都係少賺左，個本係到，等下再上陣

屌起朱千雪

保本最緊要

日夕問世間可有熊永在

但係我仲未拎得返個本
依家發現買牛熊都唔係最蝕個環
最蝕係早排2388同5堆末日輪

港女著得露肩衫啦？係咪？

師父今日係咪又串貢貢咁

今日咁大個pad

Me too

唔好以為仲有0.01，佢變左廢紙，冇得拎

瘦到a4腰，不了

今日損手爛腳

咁我未變廢紙就走左
不過都係蝕水

992今日喺指數成分股排頭十

師父確認牛三之聲在腦中揮之不去.......

上次話清倉果兩隻股票
升番兩成半果隻其實佔10%左右
呢幾日跌番邊近一成
而另一隻果陣話無乜升ge 佔倉九成
呢幾日跌左一成半

老婆

唔好睇啦，賣仔莫摸頭
過幾日升返，就老婆

怕老婆會發達 原來係真。

樓王咁疊水，應該都係怕老婆

排緊隊低十格想入番

英國王帝連出兩篇文串師父：

1) from am730：

識睇淨係睇回應，無興趣浪費寶貴時間去睇股評人的真情告白，卻會快速搜畫這個Facebook post的回應。睇完之後十分慶幸，身邊朋友完全沒有那些阿諛奉承之輩，十卜頂住這些所謂正能量的支持說話，根本是糖衣毒藥。當事人自覺如何被委屈被誤解，被斷章取義，但在今年的環境，整個投資組合贏不夠三成就是不及格，自我降低標準蒙混過關，只不過是欺騙自己。如果是真正朋友，理應當頭棒喝，而不是當上國王的大臣，稱讚新衣如何好看。君子之交淡如水，這些擦鞋朋友不要也罷。

自己在2014年也曾經進退失據，好倉淡倉兩邊一齊輸。醜事傳千里，當時要面對不少落井下石的批評，認定自己已經過氣。自己的回應並非口水戰，尋找藉口降低標準，又或者搬出咸豐年的戰績，而是痛定思痛，決心改善技巧，務求以戰績說明一切。結果憑藉2015年港股大上大落一役，成功翻身超越大部分同業的表現，一度看似大言不慚，從大落後的位置，要追越基金成立至今同期標普500指數升幅的目標，在今年也終於達成。如果沒有當初的失手，未必可以將自己推升到另一個層次。

經常和同事說，這一行近績就是一切，以往的豐功偉績，頂多可以為自己爭取到一次失誤的機會，連續錯多過兩次，衰多過一年，所有就立即成為過去式，商業社會競爭就是如此殘酷，無人會關心閣下的心情。假如問一問那些高叫十卜頂住的大臣，有幾多個願意付出真金白銀給那位股評人打理，答案肯定毫無懸念會是零，俾like唔俾錢，根本無意義。

睇錯市平常事，承受不了挫敗，扭曲認知才真正大件事。過去20年在香港做金融有無數機會上位，就算像自己出閘脫腳，曾經慘敗過，也有足夠時間後上。口在別人身上，說話可以有幾難聽得幾難聽，但最客觀的衡量標準，必然是自己的身家。為了心理上好過而放棄進步，代價高到難以想像，白白如此便浪費了20年光陰，與及處身中環的運氣。

勝向敗中求，要從失敗中吸取教訓，再將柴台聲𨍭化成動力，大前提是先要夠膽誠實面對自己，不斷搬龍門，就永遠不會進步。如果想形象好，更加應該展現出打甩門牙帶血吞的不死精神，將標準大幅降低，只是自毀專業。可惜曝光率以及阿諛奉承的說話，真的會蒙蔽理智。

2) from 明報：

黃國英﹕股市急攻完要守
2017/9/25
上一頁下一頁
【明報專訊】港股升勢有餘未盡，但經過一輪急攻後，投資者應該要開始慎重一點了。「瞓身」的黃金時間已稍縱即逝，現在雖然仍可看好，但保守一點，才會「有運行」。市場中最忌貪勝不知輸，只進不退、只攻不守，並不是完美的操作。市場波動常有、市場陷阱常在，是最簡單不過的道理，投資者如果殺紅了眼，對一切風險都視而不見、聽而不聞，無異於把自己置身於險境之中。一旦不能順風順水，損失就會接踵而來，投資者不可不慎。

市場板塊仍然在輪流轉，雖然風向常變，但整體來說，市場的氣氛還是審慎樂觀。因此就算有些高位調整，投資者亦不必驚惶失措，這並非世界末日、股災重臨，而是正常現象，不必為怪。但在此時此刻，將注碼適度降低、將回報的期望下調，是一個合理的操作。市場雖然已經百花齊放，但卻未致於雞犬皆升，知所進退總比盲目衝動好，在市場中不能只求一次買賣的大勝就志得意滿，而應站高望遠，方可以細水長流、方可以順勢而行、方可以順勢而生，這樣才可以保證不會被市場淘汰。一次戰役的成敗，並不能改變整個戰爭的結果，這已是老生常談，在此不贅了。

市場好像回復「慢牛」的態勢，雖然個別板塊會有突出表現，但一般投資者，是很難每次都坐到順風車，而且要有高回報，就必須要下大注，那樣就會出現了高風險，這些並不是一般膽不夠大、心不夠細、走位不夠靈活、決定不夠果斷的投資者的那杯茶。投資者如果想持盈保泰，還是要從基本做起，慎選嚴挑一批基本貨底，以謹慎處理、中長線持有為原則，再用些閒錢在市場中伺機而動、擇肥而噬，才會有「進可攻，退可守」的主動形勢。如果一味隨市場猛攻，那拿捏就沒有了保證，勝固然可喜，但敗卻一定不會欣然，那又何苦來由呢？

選股看長期表現 莫被市場氣氛鼓動

投資者選股時，切莫被市場氣氛鼓動而胡亂入市，只要想想那個行業的前景、看看以往的股價走勢，如果長期（指一年以上）的股價走勢都是半生不死，又更或是不生不死，甚至是要生要死的話，投資者就應該避之則吉了。過往的走勢是不會騙人的，如果長期以來，有升幅時也不過數天就會打回原形，甚至每况愈下，那就無必要和這些股票同生共死了。這些通常已經可以歸納為「結構失衡」，正是「醫番都嘥藥費」！不可能因為市况轉旺而突然「終須有日龍穿鳳」，而只會是市場中吃人的陷阱！市場中的股票數以千計，又何必和這些「偽裝者」來假鳳虛凰？投資者切莫以為自己是股神上身，以為可以人棄我取、沙裏淘金，而應該「西瓜靠大邊」，相信強者只會愈強、弱者只會愈弱，有大智慧不如乘勢，賺強勢股的錢總比撈弱勢股的容易，無必要要和市場爭拗，有利潤才是硬道理，相信有經驗的沙場老兵，就應該早已有深刻的體會了。

AH差價消失前 資源股可博

最近內房股十分風光，最主要是國內投資者認為國內樓市不至於「爆煲」。如果結論成立，那內房股就變得十分廉宜了，因而就引起了資金的追逐，就造成了這一波的升浪。但內房股本身的價值創造並不是太值得令人憧憬，因為始終是資產型的公司，當估值和AH股差價的因素消失後，動力就會減弱，因此並非可以長相廝守的理想對像。而資源類股份也是同樣情况，但AH差價現在只是開始收窄，因此相對來說，現階段是有可以一博之機。

現在的市場看不到有什麼值得「驚」的地方，但投資者也應要小心為上，因為現在集體唔驚，不等於不會驚，投資者是不知道什麼時候會有人突然會驚，這個驚會否傳染到其他的投資者而出現「羊群效應」，是沒有人可以預計得到的。如果沒有做好防風準備，突如其來的「驚」是可以會要了投資者的命，因此降低一點注碼，把風險管理做好，不要把自己置於風口浪尖，再等下一波的風潮而伺機而動，是比較有利的操作。

（本欄內容乃獲授權輯錄自香港電台普通話台財經節目《e線金融網》）

豐盛金融資產管理董事

葉問: 冇怕老婆，只有尊重老婆

紅橙黃綠青藍紫基金經理

殺上28000

英國黃帝第一篇am730，佢口中十卜師父嘅大臣，應該我地沈門哄盈的子弟兵

【大師午間教路】吼反彈做淡
09月25日(一) 12:20
東網電視更多新聞短片
沈振盈：吼反彈做淡
0:01/1:36

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市料下試27,400點至27,500點水平，周四或周五反彈，現階段不建議投資者追沽，有淡倉貨底可以繼續持有，沒有便吼反彈時間做淡，現時萬萬不能胡亂入市買貨。

今日陰間教路好早

一陣應該3點就出3.9

唔入貨啦

【實戰理論】減稅方案 勿存厚望（沈振盈）（SEP 25）
2017-9-25 9:15:30

特朗普演講

期指結算前港股走勢反覆，既升不起也跌不下來。市場上其實已充斥著不利的因素，但唱好的氣氛令大家不以為意。蘋果已推出iPhone8，但銷售結果不理想，令股價下跌，未能將美股進一步推高。現時好友只剩餘最後一個看好的藉口，就是特朗普推行的減稅方案。市場好有將之視為重大的你好因素，覺得本周方案公布之後，會有助刺激大使進一步攀升。然而，大家有目共睹，特朗普自上任以來，已一事無成，之前預期的憧憬一一落空。在債務上限仍未解決的情況下，難道真的可以大刀闊斧地減稅嗎？就算方案東拉西扯地提出，在規模上估計與其之前所提出，將有天淵之別，更遑論可以順利推行。

回說港股，期指結算前市況呈反覆上落，本週將是期指轉倉高峰期，悶局難破，最快都要等到星期四結算後，才有望出現較大波動。10月首週有兩日假期，而內地更是全週休市，只要外圍出現突變，港股勢當受累。美國正式啟動「縮表」，而香港的銀行結餘，在金管局連番抽資之下，已顯着下跌，此等因素實在不容忽視。

沈振盈

師父個頭大大隻淡字

P 黎？

個股輸左十幾萬，指數都補唔番

跌番2-300比師父加淡倉

我就要呢d霸氣

push

我地210 上黎都聽唔少

含牛今朝10半入都要坐
DKLM

我溝左次，所以已經有幾格

皮外傷, 擦傷少少啫

都可以買量子兄買既

驚啊屌，請見諒未能隨你深入敵陣

內房睇怕短期冇得番生 止蝕走哂

5號逆市升
師父熄燈

怒升一毫

內房 車股爆煲
師父又中

你係咪P?

走左先我

上次都有人認錯

又食棍

依個時間係咪應該入牛

咁P 去左邊

27500我會再掃過，食左4格牛先

應該1530出 多謝大家

將軍請領軍

希望你等我走左先掃

分鐘圖轉強先好買

再落275 師兄弟應該會重傷

mola mola 136

我0.295買，掉左倉底唔理佢

掉左落街當睇唔到

仲未殺275

咪啊

0.275 ...還好啦

仲有80點 殺埋落去再V

嬲嫁真係
雖然唔係275

河馬

要有訊心

內房好似見左今日既底（多都唔敢講）

會唔會殺埋274

睇牛熊圖, 最近係下面重倉牛

273 274最重

273 安全

推隻QQ330落去

如果唔死心就變272, 271

QQ今日都幾硬

上星期五都好硬
搞到我入左330牛
好在走得快

內房有回既跡象wo

似升少少比人走貨

跌咁多 唔差在

仲有tuna 呢

牛多買熊，熊多買牛

有反應....

2018就追到2382 估唔到係跌住黎追唔係2382升爆追到2018

準備落多次daylow

收市275 聽日開市再插3百點直落272
無仇報

你都好重注

唔會咁仆街掛

個樣衰到...

炒生果概念嘅手機股冇運行

生果已死、聯想當立

飛雲機會嚟啦，992 gogogo

我收左手無玩牛熊
輸到瞓街

apple已經到左極限

到師父隻聯想發揮

睇圖只會似繼續落

似係推緊QQ落去

師父捧阿仙奴係個好大既提示, 就係992, 4蚊見!

今日唔見聖獸

屌 跌夠未

810811...

不要再說了！今朝上過黎

唔好意思， 想請問下各位有咩apps 睇股價好用

最方便就aastock啦...
btw, 你有幾多年股票經驗?

aastocks算免費之中既最好
收錢既我就用megahub

好用好主觀 我覺得牛牛好d

聯想股價好穩，準備領漲

十年大底, 最後上車機會

aastock 啲指標計錯數....

真心，新手唔好入場

問果個新手到咁, aastock就算喇

開學之後冇再買衍生工具，算係不幸之中既大幸
雖然都奶左內房

etnet資料好似比較好，但介面睇唔慣

VR一定大賣，聯想盤數難睇特登嘅，搵會計佬做差啲，庫存估值折舊多啲下一季業績就好好睇，基本上聯想嘅庫存同地產股一樣，越擺越升值，折舊只係會計準則需要

我有個單位會計佬幫我折舊咗2球，現實升咗4球，師父冇點大家

呢d 時刻先入場好危險

bin bin 有力

我隻1211

講得好好，我都無話可說

隨時俾人亂棍打死

郭SIR見升吹升, 宜家跌就吹跌

庫存估值，折舊到宋朝，就好似拉菲紅酒咁越擺越升

聯想信鴿

我留左啲現金都唔知衝唔衝入場好

熄不過千等272

X2
Cow鞭暫

你哋明白咗當1000美金一部notebook,折舊條數去到300美金，實際賣出時1200美元，業績就係幾倍，恆隆華懋賣樓埋十幾廿年先賣晒，仲賺得多

黎啦272
Iam ready

應該仲有得落 補返個裂口先再上

沈門
升市就話玩完
跌市就9叫

我都係g持師傅 一直淡底

聽左大師逢高加沽，聽日簽約買樓了

會計佬表示：折舊到寒武紀 三疊紀 白堊紀 侏羅紀，條數唔撚識計

仲未買到牛

你對牛有一份執著

訊訊有訊心

即日

要搵考股古專家

郭sir教健身為主嘅

郭sir 都知自己冇料

健身我地沈門都有旺角巴

港女真係好有性格

大陸 日本都冇跌咁多

表面高鬥, 實際上都係公廁
係雞係公廁

日本升0.49%

儲力再上過 個個都話驚話驚 連升左八個月 依家未跌一個月俾你睇

好期待日經超過港女

聯想？

10月縮表，自己睇路，我就跟硬師傅發達嫁啦

1100-1200億牛條毛三，師父on99,人工加咗咁多，我估市面上唔少打工嘅mpf已經係比緊Max,15年牛尾講緊2000億，平常15-1600億

大把仙毫股係度

別人笑沈太瘋癲，沈笑老散輸到清

A股，國家隊進場

記住，而家縮表。表叔都要借歪！

唔等啦，落注牛先

又黎one two free fall

272！

師父一聲下令直插272

港女真係好有性格....插極仲未識停

再輸要去健身室練光合作用先掂

再次提醒, 聽日五行先高後低

未高潮點停 g點係272！

就殺到27500

268得唔得啊

買過期雞肉既錢都輸埋

清淨隻Q牛
20點buffer

我隻1211put冇咩爆炸力

274牛 都唔知走唔走好

師父真係

4點夢彈唔彈都好都會走 唔係骨都冇

縮表，大家都走緊資，香港走資潮唔洗講笑，師傅睇長線次次都中

搬遠D啦 ......而家唔走 一陣人踩人個價仲賤

終於黎啦
快d 入內堂啦 處男is ready

係會無價待宰

請

274牛輸5格走左
比佢搞到好心煩

話時話 我隻270牛 由遠牛變到而家近牛咁款

依條女開3.5k 1q ,各位師兄點睇

6仙都打到

去 當冇左幾格啫

唔洗咁迷戀港女呢兩個字...
理得佢中國橙定加州橙...好食就得...

4點前殺唔殺到275

入274牛嘅師兄當初何嘗唔係當遠牛咁入

下
2010年講樓爆
到而家2017年中秋都未爆
點樣長線次次都中？

睇黎DL 仲未到

Falling down

今日磨收275 聽日開市直插272 信我！

長線唔係講7年咁短，天干地支一個圈都60年喇(好似)，師父計5行計得咁準一定冇錯

想當年我地都以為62785同61056係隻遠牛...

試緊day low

275

275 RIP

唔該晒， 我都係呢半年先開始玩， 所以唔係好識嘢

274反彈 彈上275

好友大敗

仲要打幾多棍

唔好再打啦

似未停....

穿275 肯彈上去未

難得落得黎邊會咁快....

彈反去275 慢慢磨
聽日直插272

下星期一再爆升 升返呢個星期跌嘅

唔通真係272

有彈過，今朝食左4格牛，不過隻牛已死

股災

廢閪港女, 上面冇波, 下面就被人大大力插, 係雞係公廁

猩媽又要表演 64471 $0.24爆升食44格

靠邊站!

300萬股27000牛已掃

痴線架

師父

一開走哂

坐左一個月既熊仔終於放到仲有賺多謝師父

已經輸左14萬

400點

但你今日早走左含指牛 已經輸少左差唔多四十格

連大好友郭sir都

皮外傷啫

唔輸本就終勝

274牛個d輸唔多，個股call, 牛輸到仆街
內房佔大多數

彈返100點都唔過份掛 師傅

沈判日

今日咩事跌 , 冇乜時間留意

我都想問, 今日跌乜鳩

主要都係師父沈判我地

地邊 內房 iphone X bababa

加油呀量爸 師傅會俾番我地 btw 我都輸好多

屌 無神神內房調控姐 值唔值跌四舊水呀

十月真係股災??

我隻273牛變近牛,都唔知走唔走好

273 牛過夜好無

關內房咩事呀老實講
回調啫應該

大戶借勢打落黎姐... 內房佔港女邊有咁多

依棍都幾痛

聽日師傅今日講就應該唔係啦

expected...唔係第一次出呢招...

273走走佢穩陣d

提提你：師叔就快開SHOW

好快到我隻26400變近牛

隊埋273就900點

咪咁灰啦，集氣！
有師父睇住，無有怕

274牛都唔係好近姐，Strong hold
眼紅者勿入

好撚傷

又黎死貓彈

Okay gun

量巴，小心師叔
佢功力比師父更高

等3.9

悶到去CC台搵臭貓，清理洗衣機中

已清倉

話時話，原野呢，我好似好耐冇見佢啦

重倉牛仔 下星期重有5號仔業績 唔怕既
期結加業績加持

果隻垃圾真係入左2800?

捱得過3連沈判日既先係叫正式入門

回左700點 大師兄話師父熄不過千

814 過左千

多左少少啫

佢話拎老綜瞓M記𠻹

272係底

唔識上番去

收276都好呀

跌到落2幻6呀

條友一定係吹水！告硬佢呀！

狗鐵435唔會輸，重鎚嗰隻贏3皮變1千，其他輸千零蚊全部，我有把握下個月返晒嚟收成，正股坐得，點睇都係升市格

訊訊

27500牛死晒, 睇返街貨, 27500-27549係最多牛:

今日有冇勇士敢入27300牛?

12 823

由賺6k 變負$4000

如果唔話訊訊 要負 $8000 啦

應該都係為殺275牛既沈判日

仲有月尾師叔呀

師叔好快過

沈判日之後戒咗近牛熊

空倉過夜 睇埋今晚美股點先

又黎跌市破千億成交

【三點九沈大師】大師：10月我仍然睇個市落
2017-9-25 15:44:27

港股超英趕美

明晒

大家好又到3點九沈大師時間
咁呀上星期五加埋今日兩日個市就出現顯著回落
恆指而加27500左右
暫時嚟講預佢27400反彈
反彈都係為左轉倉結算架姐
依然睇係繼續偏淡
當然我相信月尾結算前後重可以夾高少少可以比大家喺高位建淡倉
當然加唔加都係睇大家風險承受能力啦
10月份我依然都係睇個市會落
個市會落得比較急 一次過將幾個月應該要落嘅幅度一次過落番比大家
始終都係個句唔好心急撈貨
依然持少貨多現金 或者以淡倉墊底為主 用淡倉做對沖或者淡倉做貨底
我依然未走淡倉

有時其實都唔想買近牛熊....幾日趺700點 真係遠都變近

好過有變冇啊

內房佔恒指好多架咩

道期升

好 多謝

[member]姐係無得加淡倉, 狹都唔狹上 /member]

正如我所料，師父已經搣咗個好友面具，唔再遮掩佢個淡字，我講咗幾次預感呢個月定下個月出條月陰燭調整大市再上升，我覺得今日勁跌冇壞

R洲又升

換馬

屌 睇咗 做熱沽 ！ 熱沽 ! 熱沽

沈判日來了，沈門該當悔改

入咗三手

邊有咁易比哂我

50天 275應該穩

都話直落272

頭先AO王係未有一下跌6蚊？

Qq

平左淡倉睇聽日彈一下先

$341

IPO真係唔明有咩好抽 賣得比散戶個價實唔抵架
班ibanker有好野都益有錢佬先啦

273牛牛過夜
堅信師父淡底,我要pass CFA

淡底還淡底, 要睇最近個次佢點睇

守唔守到27500

我買唔得

唔使咁搏掛

佢根本從來都唔會走

[quote][/quote食左150萬股 3格 仲有150股270牛，100萬股267牛
今日執左2萬2，輸18萬3

都仲係蝕緊之前賺既, 樂觀D咁諗...

港女有料，一浪接一浪

轉返保守D囉 見你呢排上落市好勇

一日唔打靶 一日都唔算輸.....好快去番280

27500.34

275牛 RIP

27500定生死，有啟示

275牛唔係一早死左啦咩

大戶密碼

睇個勢想劏埋 274 牛

18萬
又話供斷樓？

27500 屌埋273 同274

應該會橫一陣先

咁樣收市死得可惜啲啊嘛

你老味佢交完首期淨低個筆冇兩野就double左...

唔理啦
清哂啦
你鍾意點就鍾

273 震走晒未呀?

今日勇猛如呂布既都要負傷而回

me2

點解我會見到畫面

月尾冇27600就真股joy

大師上星期改口話上落市，今日

大師今日會唔會上Facebook做威水？

佢有幾隻call加內房正股

期

匯豐全日無咩點跌
好捱得喎

有師父加持，點會有事

9成又回購

勇士

三日吾埋兩日回購
業績後開始購到宜家

地沿，期結

期 27475

唔升呢
77 78蚊係天花頂
得閒就向下沉
唔破80蚊

講起地沿就嬲..... 唔知以為香港係長白山旁邊 ...

跌得仲勁過南韓

德國極右政黨成為第三大黨, 德指會唔會插呢....

之前都係咁 , 大戶借勢震

銀行業，除左玩數字，profit冇咩機會大升啦

大師今日係唔係有講過2018

話過唔諗，最少呢轉

唔諗

今朝話如果之前有熊會入

邊個係老千股離遠都睇到

好迷茫唔知玩咩好
師傅你講下個股得唔得，5仔目標價咁近，手續費都冇左

gwai lo: wtf HK?!

股災啊 冇左萬幾

加沽！

唔睇新聞可能以為係香港同金仔打

今晚買阿仙妓做對沖

衍生唔可以重倉

痴撚左線

反向ETF

樓王，同聲一哭

金仔我屌你咩

乜鳩都關香港事

呢個真
我真心搵唔到邊樣係優勝

我覺得搵嚟搞

冇2x 3x反向其實都唔知炒乜鳩

試姐

莫非金仔獨沽港期？

同師傅一樣沽沽，沽沽咁叫

睇撚錯熱沽

大力沽, 大力沽
直直put極

姐係仲有一棍

師父, 師叔, 老貓都登場, 你話過唔過癮?

沽冇底，永遠都唔會到目標

夜期

猩猩條友肯肯定扑到虛脫，今日無上過水

道指

佢都撐唔住 沈門應該變沉門

夜期molamola

我覺得量子好似玩dark soul咁, 睇定, 出手夠快, 唔貪刀, 又識補尾刀, 但偶爾都會俾大佬打中扣勁多血咁

直落26xxx

屌你老味即係追張沽先

係8500

痴線...夜期再連combo咁沽, 我屌你老母

Qq準備受棍

2萬點上落市

收市就出呢D野....

師父又中

違反網絡安全。
根本係借口，又夠鐘交陀地

Free fall 啪啪啪!Free fall 啪啪啪!

《新股情報》眾安(06060)暗盤價於67元錄得成交升12.2%

<匯港通訊> 雖然由「三馬」牽頭成立,標榜要「做有溫度的保險」的眾安保險(06060)要於本周四才掛牌,但機構投資者已率先在市場以暗盤方式買賣眾安股份。由於市場對眾安股份需求大,故暗盤一開已升逾60元,並在67元錄得成交,較其招股價59.7元,升12.2%。眾安今日暗盤價在67-69元之間叫價。

抄隔離POST

抽都未抽到就有得玩暗盤？

平讓10,000頭位，即買即 跳

頂，320qq牛淆緊

咁你抵啦

$332

二師兄，有冇參透到師傅講野有咩玄機，好多師兄都受傷

如果qq一野-6%抵輸認命啦

341-20<269

又有一個師兄弟要認命

夜期暴跌

有一次係咪單日唔見10蚊

霞姨收佢飯盒

隻屎忽鬼三點九又睇淡又話27400會反彈買晒兩邊，真係當之無愧既屎忽鬼！

molamola 273 牛 mola

返住學等回調 又係上水時間
入一張+1 試試師父先